好心d父母就咪撚帶小朋友出街

返工時間d老豆老母帶仔女出街
係到慢慢行
阻撚住哂

好心你咪咁仆街啦

仲有d 廢老